屌你老尾鄭松泰呢條契弟下屆真係唔撚洗再選！

到今日仲未同黃洋達割席，正閪人

沒有黃毓民，你鄭松泰甚麼都不是

應該得一屆貨仔，零曝光，冇埋毓民撑，又要變番選區議會果個傻仔

連登仔萬歲

佢仲同熱血fd

根本其實熱城冇左碌能真係玩完

做一屆慳 D 洗夠收山